{\scriptsize

\noindent Esta investigación, arbitrada por pares académicos,\\
se privilegia con el aval de la institución editora
\vskip 1ex

\noindent\fbox{
  \parbox{\textwidth}{

  HM851\\
  S45\\
  2010

  Construcción Colaborativa del Conocimiento (3 : 2010)

  Construcción Colaborativa del Conocimiento / coordinadores Gunnar
  Wolf  y\\ Alejandro Miranda. -- México : UNAM, Instituto de
  Investigaciones Económicas, 2011

  321 p. : il. ; 21 cm.

  ISBN  978-607-02-2373-0

  1. Sociedad de la información -- Congresos. 2. Innovaciones
  educativas -- Congresos. I. Wolf, Gunnar, ed, . II. Miranda,
  Alejandro, ed. III. t.

  Dirección General de Bibliotecas, UNAM.
  }
}
\vskip 1ex

\noindent Primera edición\\ 10 de julio de 2011

\begin{description}
\item[D. R.] \copyright~~\textsc{Universidad Nacional Autónoma de México}\\
 Ciudad Universitaria, Coyoacán,
 04510, México D.F.\\
 \textsc{Instituto de Investigaciones Económicas}\\
 Circuito Mario de la Cueva s/n\\
 Ciudad de la Investigación en Humanidades
 04510, México D.F.
\end{description}

\noindent ISBN \textsc{978-607-02-2373-0}\\

\noindent Diseño de portada: Victoria Jiménez\\
Fotografía de portada: Luis Mata, \url{http://flickr.com/photos/dingilingi}\\
Diseño de interiores y formación: Gunnar Wolf\\
Corrección y cuidado de la edición: Marisol Simón\\

\noindent Impreso y hecho en México

\noindent \rule{\textwidth}{1pt}
\begin{center}
  {\Huge ¡Copia este libro!}

  Los textos que componen este libro se publican bajo formas de licenciamiento que permiten la copia, la redistribución y la realización de obras derivadas siempre y cuando éstas se distribuyan bajo las mismas licencias libres y se cite la fuente.

  El \textit{copyright} de los textos individuales corresponde a los respectivos autores.

  \vskip 1ex

  El presente trabajo está licenciado bajo un esquema Creative Commons Reconocimiento~~Compartir bajo la misma licencia ({\tt CC-BY-SA}) 3.0 Unported.

  \cc \bysa \url{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/deed.es}

  \vskip 1ex
  {\Huge Compartir no es delito.}

  La versión electrónica de este libro está disponible en:

  \url{http://seminario.edusol.info/seco3}
\end{center}
}
